設計小米檯燈果個簡直係天才！

個尺寸啱啱好，一物二用完全無違和感！

打完飛機申手紙巾到

一人夾一蚊比樓豬裝修過間屋

1.弱智仔 $1

方便快捷

好污糟的牆....

真正射落牆

2. 弱智仔 $1

點解要凸條電線出嚟

毅進星 $100

3.肥絲大隻$200

4.追捕兩米黑鬼$300

5.老納 $0.5

屌，我之前又係咁用

以小米既質料應該會頂唔到卷廁紙幾耐，之後成枝啪斷跌落黎

五毛狗dewi $400

毅進星

牆上面有墨線，唔係屋企嚟架嘛？

6. 連尼住 油油